黎緊令人聞風喪膽嘅阿仙線前場組合

見到都驚

番去吸大麻啦

Laca
Mk
Auba
Ozil
咩組合黎

Lacazette
Mkhitaryan
Aubamanyeng
Ozil

LMAO

笑到傻左

終於成真

Mola

molamola

伊禾比一個頂四個

Lmao

笑死人，冇喇